918海港城愛國遊行，推爆

918愛國人士遊行獲警方發出不反對通知書。
遊行以尖沙咀太子酒店作起點，並以天星碼頭作終點。大會呼籤參與人士自備國旗。鑑於有可能爆發衝突 ，海港城管理處已通知商户作應變措施

自推10次

咪理佢啦

自推

愛港力d遊行一直都冷處理
做咩要群眾鬥群眾

唔好出，由佢地打飛機

由佢地
去令場面多人只會幫佢地

推

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

驚對面大規模殺傷呢班人, 屈我地, 等美國唔幫我地WOR

不理

唔係話淆底取消左咩？

唔好理佢地

尖沙咀廣東道早已不屬於香港 支那人遊行 關我地撚事咩